[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3855）

原來係燈燈

知佢誤中
我開定先

9點先有槍，星之力係咪豬到傻左

閪維 一開波4c 買左角細嚇親

當然黑係黑
但根本利記就攻都攻唔到
莊真係好勁 上帝預知未來

意甲197.5s

拿角大想刷就刷 有排你震

繼續冰

踢唔順
有時攻緊冇啦啦吹停
姐係好似你屌屌下閪停一停
屌一陣又停 你都難射得出啦

放過人哋

10分鐘4c 45分鐘4c 我屌你老母西維

西甲好撚假

球證明憎利記

肥牛角大冇買唔夠心口dum

屌 訓唔撚著 好撚on9

哇屌 白蘭恩以為袋哂 咁都嘔返半

我都嬲 豬好多係利 不過有1分都好過無

今日嬴親都係得半格

1分 當自己紐卡數？韋斯咸？

沙士菲派錢

好過無 今年要拎英超架

AC 西維贏盤頭5抽1 100

Lm

利果場睇左半場就覺得4424.. (非兩隊球迷...)

lm

深宵閪波

西甲一定半場買大 今日咁買未輸過

Ac對家12m

角大穩了

ac對家goallllll

A米個種柒真係唔簡單

閪維一出黎又刷 撚狗撚到

半大全細 半細全大專家

來切11 全格！
閪迷已全埋全格都good fit

A米真係賤種隊嚟

me

Ac全格10 1 100

A米含撚未

D 一球/球半盤想輸半都咁難

Ac全格 10 1 100

1:2埋呀笨

萊切比ac開全格 一世球迷

閪維開多3個比我訓

開親角都連

一定神10完

閪維爾同A米真係要blacklist 次次買都閪

緊係半場先買 9.5

Ac 10.5s派5000

2:1 入多球啦

有

ac

西維差一角 快d開埋訓

萊切一係頂撚住一係入多粒

10c goal 痴撚線 真係全部連c

又連左

A米角大又收皮

Ac pls goal one more

Ac 10.5s cashed

咁難賭

西維加油啦

西維刷多個啦...

紅牛角大 長勝將軍

屌你老母咁夜仲有錢賭
唔撚派我講唔去

大把時間

你唔能幫手嗌講經咩。。。

ok

Ac係咪要補到入為止

星今個星期唔洗輸錢走

屌你老尾得返幾分鐘先叫人嗌..
不如你話10 11 12 13.5s cashed la

我了

頭住

Dllm

22

來切goalllllll

ig果5000有未

比你UP中..

A米全隊自爆而死啦

頂住

AC

入波把撚咩，角呀你老母

祝ac角大埋益手足

22 全格！
搞咁多嘢咪又係！

50我都撐住你

依到玩緊角細 咪多事 乖乖地去訓

史特拉斯保肯追和未？

ac係俾人反cup方面完全冇令我失望
呢到賤種除左識12m 同對家紅家贏之外
仲有冇贏過波

以後唔撚買A米 賤種隊黎

thx 36 見你買左10.5b
買你對家又cashed

...買咁多場佢讓波開足晒咁多場對家 好在場場都有追佢對家..

我10
其實冇事，冇錢羊點訓

A米腳一隻腳派1 100

AC同西維呢兩隊真係極品

3場10c，

依兩場我講到明..讓親都全買對家盤..好安落咁睇完場可以

西維爾屌你全家

3:2未牙

又走水

吊你又買足波..搞鳩人角大

閪10

5000我了

脷暈突唔好再失分就大家都開心

閪10C 完場派100 不走數

西維又殺角
最後狂攻突變落底出高波
on9

一球球半特色:比你輸半已經係皇恩浩蕩

琴日祖雲又係一球球半，開低水都要輸

567

西維又撚狗

最常見劇本:一開始禁屌 之後攻極唔入0:0 就完果陣你就要求佢比你輸半 最後入一球比你

果5個邊個#120 就留TG 轉數快比你

贏半好過全豬
今日有個特字都贏！

a米 西維果然厲害
一隊俾人追和都冇角
一隊就停角30分鐘

冇人搶到就#125

aabb567 tg

Me

123

手

多謝ac米蘭

留TG吧HAHA
輸撚左利記 2場追返晒再贏3k

多謝埋閪維
ac盤+10.5s
閪 10-12.5s

閪爆鳩左我個9.5s
淨係收10.5s

ac果場?定閪

ac收盤+10.5s+半細+3/3.5細

閪

眼訓到癲都唔訓 點都要賭依2場心水..

但通當買完一球球半下盤會好驚，心態上係博輸少球來贏盤

閪好興一入波就唔刷...刷盡都係10-11多
除左對皇馬巴塞..
佢4角果陣買我堆角細

依星期有歐聯...所以咁開多數派錢

但個3.5細都係爆左

redbull 半9全10

ac唔好買細...要買都買1.5/2.5 足水既大. 可以放心gel咁制
隊垃圾一定失波....永遠攻到癲....但入唔到幾多粒波..但又比人入返轉頭

法林明GOALLLLLL

數已找 訓得

...,咁撚快. 買左半主訓醒先gel

乜撚左利物浦

屌

學人奪冠？ 曼聯都打唔贏

屌你老母

朝早波有咩心水

冇 輸左利 想4 垃圾

戈亞c +corner big?

Same

玩50$注算了
對賭波已失去信心

蒙特雷

我個個10.5s低水黎

學識了 預佢最多輸/贏2:1
點知佢整個2:2出黎

我買角落好盡 玩開一出就買 2.1up

成日都想睇下幾分鐘先買

派咁小？

美職季後賽你預返1個鐘之後先派

唔派點買呀

me too

係咁架啦 買得呢d無即場既北美波

咁休息下好過

嘈嘈嘈 比人黑哨啊 4425 踢閪

屌你老母 真係垃圾 學人奪冠

比9返d錢我

法林明goal 11.5b cashed

費城4:3

輸左好多咩

墨超大

我利係咁比人吹停 嘜9都吹

1200

有沒人派

全半大 剩係買左戈亞c半大

法林明高正氣

抵琴晚好賭到

紅牛角有問題？

紅牛18角

邊個一野轟落蒙特雷

彭美win 5個100

=.=

16啫 不過都爆喇

我屌你墨假主場D球迷衝晒落球場搞事 咪撚斬呀

查比22 goal

do!

銀河有冇水

10.5b

墨假 腰斬？

得返幾分鐘 搞咩

戈亞斯!!!!!!!!!!!

屌你老母，咁都斬？80分鐘後

On9 差幾分鐘收錢

中斷

屌你老母 主隊暴動

痴撚線做乜鳩

st luis個場?

炸撚完落場搞事

有冇link想睇

哇屌球迷都落埋場打交，個球證爆哂缸走緊

買咗細波同主既可以退錢

6點全半大
紅牛3:1又被人cup，又主晉

mama銀河角點睇
8點 2.5b?

@星之力

我係話上次咪派左幫主，係上次，你輸到懵x左？
仲有我都話離開左jc，要下次先派到比幫主，online line咁同幫主講乜派左，弱智？

屌呀 就黎收錢同我中斷係咩事

應該計中斷。斬左

就算腰斬都係綠字收錢

判輸 0:3 啦屌

訓左無買 紅牛角大

判輸0:40都冇用
踢唔夠90分鐘狗會唔承認都唔派錢

場場輸場場暴動唔洗罰都幾好

衝哂落球場想佔領？
輸唔起學人做球迷？

尋日利迷比人黑到咁都唔暴動

唔通做球棄都要考牌咩

明尼蘇達聯係咪和波都晉級？

和波加時

季後賽全部一回合

聖路易斯仲踢唔踢

蒙狗入未

8強好似兩回合？

蒙7雷勁到

蒙柒10

柒雷goal

蒙特雷 !!!!!!!

10

蒙7禁屌到傻

金木蛇830大波定大角好

蒙特雷 半場5.5b 係13mins收左錢
cls

大波

聖路個場 腰斬左屌那星差個幾分鐘

蒙狗人球大派錢

屌注蒙-0.5

我屌你老母
蒙狗live bet365 冇corner buy

輕鬆到

你個度live駛唔駛打電話買

穩如哈馬比
強如蒙特雷

足球 / 上半場讓球
蒙特瑞
-0.25[0-0]@1.95
收錢算

墨超斬？

宜家係咪冇左網頁版 365？

買左聖路咁都有得退錢

要

大注輸左=暴動，放drone

用個website 打 ok la 幾方便

未

死獌狗

一陣信伊巴?

打去嗡個ref num?

半大未

銀河？

斬啦
利申:要左聖路易斯

富恩✅✅✅
維拿✅✅✅
帕拉✅✅✅
東京✅✅✅
磐田✳️✳️✳️
珀斯✳️✳️✳️
梅斯✅✅✅
馬略✅✅✅
拉魯✅✅✅
烏德✅✅✅
山口✳️✳️✳️
阿德
切爾
華拉✅✅✅
利昂✅✅✅
白蘭✅✅✅
馬賽✅✅✅
紐約✅✅✅
沙士✅✅✅
彭美✅✅✅

我都係

你尋日跑撚左去邊？

屌咩 還我血汗錢

美職咁多主晋 今場

蒙半大gg

輸撚曬仆街

yes and surname

屌.....

輸幾多

仲有account num

冇你咁多500

半大呀

萊切x彭美x白蘭 易到

真係訓左 冇睇 懶check 利邊個入？

萊切盤王

lalala

屌你利 一陣去hall屌到我個fd仆街
昨日我個fd仲話1000%

佢頹左成三季...

本身上到15000 輸下輸下得12000
仲要唔撚刷 一場輸撚左1800

獌狗個種4424
勁撚到

買咗利記盤

大把人啦

幾多本上萬5

你又365？

明蘇定LA

La

同路

個奧歷治廢到仆街

1000

LA

求指引

柒雷

墨超斬啦

指咩輸到仆街

蒙柒對家goallllll

半大goal 全大-1

蒙特雷又撚
cash out 7000算 休息1星期算

半大cashed 2.5b我gel我gel我老閪都要gel

點樣推上去，單場平注上定過關

諗住win小小換手機 點知 手機都輸撚埋 on9到

墨唔係斬左阿？

Buy s at perfect time

La大船？

1800 姐
仲有雞幾野

係 不過冇玩即時

少過關
大注有信心的話
btw我係賭日本波上的
五大win下輸下

日本波 696橫b 係我功臣

仲有町田corner

La盤好撚熱 直屌客w

b定s

1c

銀河即場角球有無心水

0c

c都炸

佢30場得7場s

2.18fg

精神

LA 第一隊7頭

無人

LA fg 第一口

比曼狗害死哂

mama尋日多謝你嘅14倍
我買左幾十蚊only
派200比你
係咪63字頭果個戶口
我好耐冇買了 近排先玩番
下次中多d再派多d比你

季後賽好鬼 避

佢會叫你星火

14倍？買咩？

明尼

la fg推1口

明尼連昆達路都唔出 想點

蒙狗入球大易汁到 我唔信下半場一粒都冇 gel定先

琴晚到依加買左六場角大得一場中，自己睇路

今場都買左角大

係

蒙特雷臨尾先爆半主

jump

啱啱瞓醒

聽講琴日有人話要mark低買曼聯嘅人

猁又害死唔少人

妹到.10.5應該開唔出

蒙特雷低水半一隨時輸埋

又無c,又無入波

克雷果場咩情況

C都唔多個

柒雷果種柒[

入左波就會有c

蒙7又撚

2

角球點部署好

銀河盤派錢？

3

明尼禁屌 fg100%

10.5b?

邊個時空禁屌？

收到

4

直屌客勝

場墨假斬咗？

突然4c

唔好再提了

賽事無效

即場追數料3.5b

蒙特雷撚夠未呀屌你老母

銀河d大呢

銀河fg

又話唔賭

唔入波

查比想開齋？

10c完ok?

賭仔話唔賭。。。
sob 買日假斬手指 廢木入未

蒙7撳屌唔識入

買咗細

有排頂

可以
有冇買

銀河入未

無買左5.5b

半大又死

美職主隊超時空禁屌

即係點

即場洛杉磯銀河第1球@2.25 超重心追數注

9.5b 10.5s gel

屌你

明蘇勁多機會都入唔到

正水

唔得咯 要12角

應該大把人買雷恩

hold住左

5555555

咩事中斷？

6666666

6c

半場大4 收蚊

角細24

似和 主

聖體會派未

10.5s jump

蒙7真係傻9黎 屌你老母

7c

77777777

蒙特雷好廢

唔識入波Dllm

半7

半7全10 快

追角細係咪不智

9.5s已4

心急夾早左9.5b 10.5s

半7全10是咪ff太多

蒙柒入未呀

蒙特雷 平半 上

蒙7輸埋佢啦 冇眼睇

角球點部署

3.5b點部署

等收

蒙1:1 FT

cashout前我一早buy左3注
銀河 銀河3.5b 銀河10.5b

10.5s受害者

咁咪又有錢再玩

受害者二號

中左先講
銀河比人屌到傻

蒙12？

21射入1球 對面1中龍1球 點贏

半膽0:0易到 @3.6

3.5好凍

半7全10算啦

墨假比多粒

睇黎fg 都係主居多

含撚啦 半2全2

琴晚勁針

蒙柒雷屌打輸盤

哥達防守堅勁

屌你老母比我贏返注啦

今年反底？

樓主正仆街

自從買左下盤 個人舒服左好多

廿幾射中10先入得一球

買下盤成日覺得會俾人入 好難頂

半一低水上盤真係cls

墨超又半二全二

蒙特

比多粒啦

半格都唔撚比 好野

真 起碼贏在起跑線

哥達十射一中一入球，射正應該又入

快撚d輸埋佢

嘩屌你老母 24射11中和緊波

之係有個手足比人半一上盤逼害完
平注追半一下盤 追咗一排就針了
到依家都無見過佢

哥達幾時咁守得

角大13.5買唔買好?

屌你柒雷入唔入架 唔入俾人入啦屌

你賭埋我嗰份 88

法林明哥會唔會正氣咗小小

全大慘死

平半都輸 墨假真係要戒

入波難過唔入波好多

屌你老母柒雷俾半格黎餵下狗都好丫

1:1 ft

14c先入得一球 食屎啦蒙柒

球王美沙入替

真

蒙7仆街死

明尼fg定銀河fg好

大岩剛推薦銀河fg

睇大岩蛇心水啦仲問

再加注
即場洛杉磯銀河第1球@2.56 超重心追數注

即場買咩好

岩岩唔係有位手足gel 2.5b

反手？

半7全10又要開始震

低水半一 和你老母

巴甲d半2全2正閪波

佢似反手gel

即場洛杉磯銀河第1球@2.56 超重心追數注

唔中我食屎都得

墨假都一鳩樣

係 想dklm

正手？

Yes

你自己買咗未

柒雷輸得未呀

喂 我屌你老母又撚我?
前世欠撚左你咩

墨假1 MORE 快

和 加時？

星
今朝mama揾你

半大全細了

廿幾射得一粒咁廢不如降班啦

補幾耐？

1：1 ft

molamola，all in咗蒙特雷

半2全2 dllm

銀河和波叫爆區～

銀河1.5b 得1.65
開硬?

半2全2
Siu4

打交

銀河全場細 加時開大

ok咁買10蚊

咁究竟係向上掃定無視中位數

柒雷全大gel gel gel 我係撚撚要gel

銀河狗入未

伊巴豬就退休？

針未

反手gel

2.5s頂咗半場

似00完

角細無眼睇

即場有咩好買

反手gel成功

中硬唔洗睇

呢場實有波入

10.5s gellllllllllllllllll夠膽就爆鳩我

Gun你太多次針到仆街
不了

銀河小勝1:0

屌一訓醒西維爾10c撚狗

明尼入撚硬gel gel gel

笑死

Gchi

美職買ng會唔會太on9

針左利
重傷

你點解唔打poker

傻豬先買利

咁向下就唔掃?
向上掃向下唔掃又點叫無視

88888888角

刷角未

今場買咩

換左昆達路

真 小gel

黑哨呀

9c

快撚d入波 唔入波點刷

99999

伊巴

又賴

屌你老母邊個防守再將個波送出底線 生仔無屎忽

邊隊fg？？

01?
封左盤

11.5大。。比次機會啦

大岩蛇

Var 冇事

咁邊個比機會10.5s

10c

利物浦

揾星之力

var害人不淺

10.5s gelllllllll

邊到

8.5b6.5b5.5b
gel晒了

Dllm又爆

你講句星之力 同我死出黎
就會揾到佢

入波未丫仆街

外圍主回到仆街

贏撚硬了

3.5b派200

Ok

廢老伊巴成日串柒柒
1d料都無

有名你叫廢老 仲踢到90分鐘算係咁

等加時

明尼全格啦

出水未

主換進攻球員但大回飛 仲買主要驗腦

好

10c完啦好嗎

點解個腦字唔洗紅色大字
有咩啟示

唔好

客首球無容置疑

角細點部署

唔好。。

主100%gel

買大

姐係坐和望主贏

0:1

加時先

goal

LA!!!

岩蛇中！

廢老隊

客w

正，1.5大有3倍

我刷角就得

終於明白點係hkjc贏錢 就係要係到反gel

夠啦唔好刷

有咩理由唔買客？

3.22 ng

你突破盲腸了

6場美職附加賽 5場下盤

跟大岩蛇都夠上樓

咁停角啦

大岩蛇幾時正幾時反，根本捉唔到

Fg done

屌錯大岩 大岩蛇同路中！

岩岩場半場2我上黎反gel全場2

[img]

4場和

主換兩個主力進攻球員 回飛回到仆街 先60幾分鐘

足球 / 得下一分
客
[0-0]@2.79
明尼蘇達聯
洛杉磯銀河
收錢算

屌 主落後 咁爆硬角了

買左唯一個場下盤 伐木

希望承你貴言。。

10.5.s易到 我gel我gel我gelgelgel

好似好有道理

私家雞

買晒加號就贏啦
買低水半一柒雷正傻鳩

9點買完 10點終於入

銀河入多球

幫巴打手下
角大gel gel gel#yup

點買得切。。。一講就入

角細gel

佢講咗好耐

一早出咗

伊巴又幾廢

12.5s唔知點輸

廢老 單刀唔入

即場洛杉磯銀河第2球@4.00

10.5s排緊隊了

0:2 易到

銀河整多3粒開埋4.5啦

一出即日 癲

0:2

主入左一球仲係冇飛到

入

勁到

角大gel gel gel
明尼gel gel gel

快到 買唔切

點跟呀

銀行易到

咁刷角未呀。。。

明尼唔洗gel了 收左錢了

崩盤了

角大gelgelgel

讓球主客和 客+1

岩蛇快比第3球料

8 gor 1/1.5s 又中
好正
隊死佢

私家雞真係私家雞 學人讓半一

主第3？

有冇tg參下？

2ng cashed
12.5b-3

冇啦

收$

半一盤

都冇啦

10.5b-1 12.5b-3 jumped

追多球客

客再入開大球？

NBA請全面進場

琴日大奇蹟日
佢中6x22
睇黎又有一班人要比佢呃了

No goal 啦，入咁多都冇用

主fg cashed
第二口 客第三球

足球 / 讓球
洛杉磯銀河
0.50[0-0]@1.82
收錢算

即場洛杉磯銀河第3球@4.10

主繼續冇飛到 客繼續落 信外圍

o全中?

想跟你12.5b 中左口銀河Ng又收7k

10.5大準備收錢 gel gel gel

條撚樣毒害我果場我而家都未追返

角大收

5關全格
一關中半

岩 真係幾廢

11c

gun wt ah佢地唔刷 jumped

有了

冇角啦？

兩條全中

頭先2.5大有5倍

10.5b cashed
12.5b-2

應該no goal

點頂

差三角 是不是夢

11c goalllllllll

3.5b有無呀

13.5角大 gelgelgel

13.5s

呂布未入波

11角完
大家開心ok?

比多粒

銀河唔買佢先咁正氣。
好彩10.5b gel

la已經企係到唔郁 提早完場算啦

1球都入唔到
見佢咁大口氣以為好撚勁買左客其他

客win開場有幾倍

銀河快啲整多粒

97

明尼咁都反Cup到我食左個波佢啊

銀河Gel

97您俾我？

講真定講笑丫 受讓仲買客其他咁癲

我比97倍比你
你就可以時光倒流?

明尼gelgelgel

下場

明尼3-2叫爆區

追第3球客 收28k

咁比你叫到我落街對住黑警大叫屌你老母

比多c黎呀

銀河易到

追左

日日都有人叫
好出奇咩？

正想講

無入球gelgelgel
11.5角大gelgelgel

主ng

半8全11

12.5b pls

實有第3球 超信心

有eba點輸？

我而家都日撚日叫架啦
有幾撚難叫啊

腰斬左肯退錢未呀

12 13 gogoo

我日日都有屌

肥肥啦汁兩球

反手100%

超極度重心 銀河第三球

咁毒打佢一身得啦掛

屌你星力又燈我

Gel 得

頂冇入球
12.5

佢地有幾個完全9打

gel!

屌 12.5角細 點補飛好

唉 屌你老母 退出波Po

叻

88

1:2

介賭

1-2

一早要走啦 好行唔送 88

1.2

唔洗驚 我幫您gel

gelllll

屌你老母 頭2球跟唔到 一買到就針 on99

88 唔好望返轉頭

3/3.5 咁都執返半格唔洗針

咪話咗佢反手

屌 補唔切飛
唔好cup住呀

仲有就真係

無入球gel對家又中

美職唔係咁痴線下

追和我跳

Gel

頭果70分鐘踢咩

宜定補囉

比多2c 呀

Cup未

熱身

畢蛇早晨

銀河呢隊波真係好多奇蹟 咁撚樣都開到2.5b

12.5b針左 派唔到

銀河唯一的秘密

明尼第四球gel gel gel

哇屌，真是5倍都開到

bye

毒打一兩個死黑警變殘廢先跳Ok?

銀河

明尼比多粒

比多c !!!!

加幾

唔會主cup到呀嘛

比多2c pls

想睇加時ok?

真係有 但睇錯客

埋單+8注

兩連角未

客晉gelgelgellllll

+4

11.5bgel頭準備收錢

13c 10 1 100

想買主ng就封

+4咁少既 唔似美職

100

im

超重心 2-2

咪發夢啦

仲有幾耐？ 12角未！！

12c

美職角球雨去左邊

比多隻

補幾耐

13

24

25

客晉我gel gel gellll

2.5s 慘死

絕殺角

美職買細真係心臟病

-1-1-1-1

13
練馬師

12c完爽

咁都無事

冇人球就爆9我
12.5又唔開
利記又逼害
去ifc 有冇手足順路？

13

少起身未

可以陪你同班狗二換二

派

好彩有你加持 頂到

陣間又上返黎 把撚咩

派未

買六仔喇要

想跳。。。

幫您gel左 您唔係保左掛

星又輸

陣間又話諗通咗
上黎詛咒下人好過
下星期又重覆

666

你咁多野賭 驚西咩

唔好係呢到講
好多mon po 狗

輸錢都要派

斬咗果場只係派半場

我

賭？？？？？？

贏wor lm

事後全面進場

今晚01:00 重心

哥登堡第1球@2.52

補左11.5大 搞到收多注

你究竟有無買你出條飛?

墨超肯退錢未呀

非常認同

佢貼過，但係輸

3.5b輸死

星期日70 聖路易斯體育會 對 克雷塔羅之球賽結果須與有關當局確認，是場球賽之派彩將會延遲。
慢慢等

派半場 其他退

又13c唔到 屌 13c即派

琴晚史浩克同熱拿亞輸到仆街 岩岩先追番大半

一晚就上左16k gel

Same 連輸三注加埋利

玩跑馬仔?

睇錯建興

唉 -1c不如一槍打撚死我

老友 今晚送你哥登堡第一球@2.52

希望幫你一注翻第

翻身

我了 周蛇

今晚終於可以M記加大了

點解咁鍾意叫人返印度食蕉？

16k 請晒全場加大?

金鐘見

$200輕鬆上9k

網球有未?

輸撚晒 點賭...

分享下個過程

輕鬆派我得唔得

有
我gelgelgel 老西都要gel

我又要

無波賭無人

次撚次封完盤你先走出黎
不如下次完場先講啦

得返個-1.5 閪欣又唔俾人贏錢

頭先見到個-4.5 2.56 算係同你同船
禁多兩禁封撚埋

我都係賭返電競算
足球輸撚死人

電莖你又識?

36買完map1唔見左人

有冇人知克雷搞咩撚 仲未有錢收

墨超退我血汗錢

網球 / 大小盤
大
31.50[滾球]@1.80
戴恩-凱利(澳洲)
雅各布-吉利斯(澳洲)
星仔真係有d料到 40-15 夠膽屈撚死我

一鳩破發收錢

快樂5 / 大/小
大
@1.95
編號 14484

快樂5 / 大/小
小
@1.95
編號 14487

派左10世

好撚對唔住手足。。。。

錢都未退喎

我半大收左錢

半大我都晨早收啦 下盤未有得收

搞咩

人無事先做到世界冠軍
冇比人捉到就ok啦

死猁狗我一世都會反你

一係就輸埋佢啦屌佢老母，成班死賤種

跟左100%零四 利 各一萬
另外買左飛燕主勝
買埋摩哥角大

輸死人

沙巴維護？？

撿閪咩，map2map3追返map1條數only

尋日問左水先買
唔記得係咪大岩蛇定春蛇既切爾達
Mama都carry唔到我
買左現代半大

仲有星星既老西都要gel 你一定要信

好在你醒買埋獌fg 唔係十皮渣都冇

墨超還我血汗錢

是，睇佢哋班撚樣踢到成Pat屎咁，一定會俾人入一球先

Yes
一陣3點大賽開鑼

想跟starpower贏

星蛇有水可唔可以tg我

買！但我冇得玩外仔

贏得唔得

比晒Signal你幫我啦
咁都Get唔倒

讓球
星期日 38
摩納哥(主) 對 雷恩(客)
主[-0.5/-1]@1.94 $35200

$35,200.00 $68,288.00